一定要招攬南亞人以抗衡每日150新移民

老老實實
南亞人嚟香港
唔通想仔女日後入集中營？

睇張超雄頭

今次係招安南亞 幫佢地融入香港既好機會
唔好再帶有色眼鏡去睇佢地

真正既敵人 係唔肯接受香港文化 將大陸劣質文化帶入香港既蝗

用新疆啲新聞教育佢

南亞本身自帶格仔
屌你做咩都好換件衫你就唔認得佢
擺埋個名出黎你都唔撚識讀
肯真心幫手嘅話絕對係好強勁嘅後援